比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

唔岀黎唔係人

同我推上熱門

自推10次

尖沙咀爭氣d

1

2

3

4

5

6

7

同我推上熱門
尖沙咀都係春袋黎

8

9

10

推上熱門

尖沙咀大春袋啊

推

尖沙咀和你lunch

尖沙咀爭氣一次好冇

記住早DD到

幫手推

一個鏡行唔行得切去理大

個人到左先啦

仲有唔夠一個鐘

gooo

尖沙咀大春袋又多大陸人唔係唔岀黎招呼下佢地？

尖沙咀最後機會
再冇人既全部港豬冇資格分享抗爭成果

幫手推下先

尖沙咀垃圾撚比多次機會你地

推上熱門啊

尖沙咀港豬最後機會

巴打
連登宣傳冇用架
快發上TG

垃圾尖沙嘴

推推推

尖東驅趕支畜

幫手share岀去

尖沙咀大大粒春袋竟然唔玩

Pish

推比全部尖沙咀西裝OL見倒

推呀 推死Sogo班大陸閪

玩到全部名牌收檔

唔好搞死埋尖嘴sogo啦，啲sales 冇飯開啦

仲有大陸西死翻大灣區

根本尖沙咀同中環一樣要日日搞

去啊

推呀，唔可以俾中環威晒！

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

成堆名牌名店喺曬梳士巴利 廣東道

大大力推比尖沙咀嘅睇到

仲有好撚多大陸人喺到行街街

P牌 叫要人

大家識做啦?

點解要走去理大? 我係睇到呢個位先覺得鬼

死翻岀去啦

lp

pp

推啊

尖沙咀係大春袋

出黎啦屌

仲有半個幾鐘 準備落街食飯

觀塘都搞左幾日尖沙咀爭氣d

尖沙咀翻左工既求下你地岀黎啦

人地埋大又準備打啦

理大隨時大戰 尖沙咀要人

尖沙咀真係好撚廢

最後一次機會
好撚心灰意冷

又黎十慢人
鑊鑊吹都冇
垃圾地方

大春袋

得你一個推post
知咩事啦
垃圾尖沙咀

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

琴日已經好頹
今日最後機會

尖沙咀 爭翻一次氣啦好冇

唔好出呀

太空館見

新文華好多支那畜

尖沙咀其實都冇乜Office
同中環嘅密集程度冇得比

仲有半個鐘唔夠

push

Push

lm

唔好呀,好多大陸團食完TG唔黎香港咪死得

11/24 停火為區選

Push 仲有半個鐘

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

講清楚少少係碼頭啦...

尖咀撚同我出黎呀

尖沙咀呢兩日d鋪照開

幫推

推！！

P push

有冇十個人會去...

報數

推 周圍都要食lunch

尖沙咀仲好多大陸人 屌

毅進星

今日再聚唔倒正式放棄垃圾尖沙咀
咪撚再話尖沙咀多大陸閪

食緊飯喇!

大佬比次機會

尋日目測有十個

大大粒春袋送埋上手都唔渣

等左45分鐘比盡20個

ZARA高層日本佬高san次撚次都唔放人 罷工冇車強迫同事返工 尖沙咀出面放TG都唔肯放人 吔屎啦

根本尖沙咀日日都要搞
平行時空咁

擺左咁多日
都影響唔到尖沙咀
今次真是要搞一搞

搵野做記認

好簡單
黑口罩就得

推呀！

日日lunch 落廣東道都無人，睇下人地中環團結咁多

仲有15分鐘
準備落黎食飯

冇帶...

出黎啦！

買

碼頭見

屈臣氏有冇

pish

戴咗口罩就係手足

PUSH

到未

香港人總是遲到

爭氣一次
搞倒一次就會有第二三四次

好多公司得20％人返工（利申：鳩up)

番齊
港豬

唔敢同人講自己喺Tst番工

好似有一部分今個星期已經在家工作

就算係咁岀倒黎都盡岀啦
唔好比藉口自己
永遠都差你一個

真係唔多人返工

利申：尖咀人

今日儲唔儲到廿個

大叔第三次去啦
希望唔好再俾人Fake

我公司翻齊囉至少

利申塞左成朝最後通翻先翻公司

好岀黎食飯啦

推呀屌

唔知今日要聽幾多首歌先聚倒人

小推

唔夠人既話，直接去理工啦

Up

留名跟進

改遲少少

好多人 起碼1點放工

不如1：30

去到poly會唔會又畀人趕走？

手土

推 tst 和你lunch

1:30 ok?

我會留到點九
大家盡到

希望尖沙咀可以爭氣一次，就連去公司d高層都恥笑（近Sogo果條街），尖沙咀無次搞得成，所以同同事講，你地吾會搞得成罷工

tst人呢

tst要人呀!!!

去廣東道算啦不如

各位手足幫手spread上tg
好人一生平安

聚左人先
呢一步最難
定左邊到就邊到

根本就要齊心搞得成一次啦
人地中環日日都成功

無人

好多人休息緊

休咩息
食飯啊

尖沙咀要人

我懷疑次次都係果幾個巴絲打圍爐

爭氣喇 尖沙咀

全部落街食飯

尖沙嘴有d難搞

黎緊

又係咁，次次尖沙咀都冇人

無人嘅屌

唔知今日要推幾多頁
聽幾多首歌先有人

一定係你個starting point太偏

尖沙咀真係變左平行時空，特別係sogo果頭

美麗華鋪頭全開勁多人行街

下次1881啦

唔清晰，應該講喺碼頭等

12:50
又冇喇
睇下中環?

冇下次喇！！快D出嚟

其實好多手足都part-time抗爭
港豬=一定竹翻工，但翻工唔一定係港豬

垃圾 爭氣啦

我係你後面

琴日就係又呢到果到最後又係話碼頭但企左45分鐘吹風聽歌都係得20人......

唔覺有人，大叔好肚餓

我後面係個油頭毒撚

想去 但公司去碼頭有啲遠
係安達中心等有冇得諗

屌你啦

尖沙咀得啲保險公司

我唔係保險佬

唔會成功
尖沙咀真係平行時空

唔好屌個時間地點
我只係希望比個exact time地點岀黎聚人唔想再又呢到果到
至少今日聚倒一次好冇

今次吹得太急喇，我食到一半飯先見到

11點45分已經岀左post

比多7分鍾無人我返去做野

好少人

人在海港城，但冇料到

未放lunch 呀

係咪證明大家都好積極參與罷工

海港城大門口係咪即係碼頭個個

你當碼頭啦

Yesss

廿個都冇呀大佬

放一點呀大佬

搵個位尖東同尖沙咀都方便既
等2邊都可以有人黎

咁少人點革命

罷佐工4日 唔響尖沙嘴

其實彌敦道嗰個位最好

尖沙咀比啲力！

我見到有幾個口罩巴絲

sogo

底薪起碼都皮幾以上

點會行唔到啊

今日搞得成
之後再搵個更好既地方聚囉
今日都岀左先啦好冇
各位

正

一點半啦！

其實遠少少都係10分8分鐘姐
岀黎啦
差你啊

不如下次約1：30 (照顧1點果班食飯)
I square (比較中間)

看下叫到幾多人

今日多咗人架喇

屌出左今次先啦 我地係度吹風等緊大家

今日幾舒服

好曬呀，捨得出未

再多少少人可以叫下口號
可能有更多人加入

其實一早尖沙咀同銅鑼灣哩啲平行時空要和你lunch

Ok

邊到大門呀2

真係最後機會
過左今日都係咁正式放棄尖沙咀
消磨左我一個星期意志

碼頭

唔好呀 我無返成個星期~ 下星期三復工呀喂

下次 isquare啦

平行空間？十個到咗

不如轉場?

有心既都係行遠少少姐

，

唔好

海防道 彌敦道 好多人呀
不過係各自去lunch嘅人

樓主係咪叫人去自己冇去

樓主可唔可以同我地相認

依家越碼有10個到左

人呢 大叔已經食緊麵包頂住先

一個鐘先出post ?

你地幾點出發，行過黎要20分鐘呀

大家點都過來露下面大家圍下爐先啦 心灰啦

唔得我頂唔順要返上去屙屎

樓主 我們到了，你在那裡？.gif

Exactly

我企足幾日冇食飯都冇人....

喂廣東道行人仲多過碼頭喎

人行到太空館，見到有警車，手足見唔到

好多人到咗喇喎
你開始叫未

邊個位

樓主笠水？

1：30門口等?

呢個人數大家仲等唔等

不如嗌下口號 好過棟係度唔知做咩

唔等可以行

我懷疑樓主冇出現

全部人企曬喺度做乜？
乾蒸？

On9樓主 屌你老母

不如下次試下約遲少少+尖沙咀中間位

將海港城 尖東果班行到無左10-15分鐘

現場旅遊巴都上唔滿

手足唔好大叫我個名啦

笑左

靠樓主真係死得

出黎呀

我第一次搞唔想咁岀啊

唔好逼樓主現身啦成班on9

1308 #漆咸道北 往紅磡平靜
This way?

冇事嘅，樓主隱藏得好好，大家放心

大叔頂唔順仲係胃痛，去食野先

有冇tg group

尖沙咀真係 學下人地中環啦

開始左，叫左3句

推啊，自己咭唔掙氣，無人幫到你

下次再搞?

咁急應該無人

行去彌敦道好無

屌真係有人咩?

行緊

靜撚到

行緊，真係搵唔到樓主

幾多人左右

罷咗工先黎搞

樓主呢

行彌敦道轉返入廣東道

冇一個台報你地
是但影張相ok?

唔好同隔離既巴絲講咁多野 小心

返咗屋企打飛機
頭先問佢喺邊又唔應

有位絲打好索

完左啦？

全部絲打都好正

大家帶罩啦

我就覺得碼頭 個大陸佬樣好煩

次次個幾首歌

加油

條路線好系 搞唔到 彌敦道同廣東道

下次準備多d啦，抗爭唔係玩泥沙

應該喺碼頭叫一個鐘
唔好周圍走先多人Join

尖東呀 去緊poly

尖沙咀番工嗰啲出黎！！！

留名

尖咀人真係好似平行時空唔關自己事咁，好多次都事不關己

黃竹坑都多人過你

而家先見到個post

放心
本來早幾日TST 有
因哨兵入咗CU
為安全計取消左
希望星期一攪得成

應承我
星期一
大家帶定罩Print定Banner再黎過

漆咸道3狗車

停係度 唔知想點

星期一再見

需要今日唔多人
但我諗對poly手足都係一種支持
希望下星期都會見倒大家

比之前叫好

之前好多人

廣東道聚極無人

行廣東道